老老寶寶 拖手是咩感覺?

沒樣 沒錢 是咪已完

左手拖右手

出嚟，我拖你

又呢籠

剩係試過同男仔拖手

Gay not great

gayest

不過夏天拖手又熱又癡笠笠
我都係鐘意q住手臂多啲

有仔 威威鳥

會扯旗

琴晚發夢真係試過 條女隻手好淋好滑